無咩人討論電鋸人？

岩個frd介紹，一下子睇晒25 話

名係怪，但好正喎，暫時好過炎拳多多聲

一集死一條女

便當大放送

幾鐘意佢個契約制，叫一次犧牲一樣野

新一集睇到條女咁，有d感既

條女冇左lu

留名

好傷心，又死女

有時真係唔知佢係超展開定比人腰斬

根據另一套炎拳，作者只係貫徹風格

希望，依家冚team產咁滯

呢個作者慢慢鋪排寫死d角色真的幾到肉
想問電次諗起個阿伯係幾時出現過？

又暴走 頂唔撚順

成日撈亂《電鋸人》同《咒術迴戰》

帕瓦唔死我ok了

作者又黎料

完全冇路捉既精神獵奇型作者
好難討論

暴走

睇完只能夠哇一聲

痴線上2話仲係輕鬆飲酒搞笑劇情

大波星人死晒

炎拳最後真係搞唔掂
已經唔係暴走咁簡單
完全係唔知做緊乜

早期好神
後期加左意識流
又瘋狂扭橋
唔識評佢係神作定糞作

真 唔知而套野可以點樣入手討論

帕瓦唔夠死左嗰兩個吸引

我反而覺得power正喎 有角

男主同伴用劍果個
同埋佢上司，都係操控狐狸既能力？
佢上司好似勁d(雖然未見佢用)
因為連眼晴都改變埋
唔排除已經無左自已既意識？
叫男主做事只不過係狐狸

邊個on9負皮每個回覆

#台主啦
佢出面開咗post

我發覺而個作者啲漫畫要成套一口氣睇先有趣

炎拳係咁 而套未睇到最後都唔知長官會點

呢套野痴痴地線

一樣咁垃圾

周圍屙

ching username果套漫畫好垃圾

次次有人問點解無人討論XX佢都會推番佢啲遠古時代無人理既post
而家你激嬲左佢 冚家剷了 又要睇幾個情報韓文post

個作者cls 女主好似係

唔關我事，不嬲唔正負評，同我好少開post

炎拳一次過睇其實唔會話太差

主角真係炎拳化個下其實幾特別

係之後變樹個下有d唔知想點咁

似咩
可以係其他

同EVA TV版結局差唔多

睇左電鋸後
一口氣睇哂炎拳 好正

竟然冇死

識再生喎
應該係吸收+反射系
個作者中意人設翻炒
女主能力隨時=炎拳女主

可能係改寫系能力呢？

炎拳開頭真係好多驚喜 到中後段就唔知做乜9
依套比炎拳王道返好多

真係幾好睇喎
感謝推介

點會咁簡單
明顯只係俾你哋幻想下撚你狗

瑪奇瑪勁到仆街

比人爆頭還比人爆頭、死還死，係兩回事黎

能力條件唔似淨係嗡人名
未解釋到上集點解冇事

唯一關心係男主角會唔會成功同瑪奇瑪做到愛

瑪奇瑪應該會變反派

正
同炎拳一樣咁痴線

可能我見識少，除左主角同新敵人好似海虎既地獄之刀外

其他d能力好少見但又好正

好鐘意惡魔女

power!!!

同埋佢比主角渣波果幕真係好搞笑

屙屎唔沖廁

馬騎馬起碼有兩種能力，一種係車廂入面殺刺客既能力，一種係一命換一命既儀式

應該係三種，再加埋復活或者幻覺

垃圾又悶

有打茄輪同揸波
我buy

以為玩蛇條女好勁，知道瑪奇瑪未死嚇到仆街

好臭
諗起揸緊波果陣舊屎仲喺到

power又裝假狗

越裝越大

男主:狗屎

起碼揸過

炎拳都好撚正，係個收尾。。
電鋸人現時仲係好正

好睇

收尾其實ok
不過太多地方冇解釋

意識流既野唔需要解釋，好似EVA咁

假架d奶

成套最鍾意馬騎馬 不過個名好撚衰

主角團個後輩妹妹今集表現好似幾勁 但轉個頭又辭職咁

好似係瑪琦瑪

佢上次你酒店走返出黎都話辭職架啦，結果做到而家

刀惡魔俾把生果刀ko

果陣佢用盡能量變返人，如果係全盛期無咁易殺到

幾過癮

今集笑死

打到了連power啲胸墊都無埋

我覺得男豬會屌power

唔沖涼，好臭

一邊沖一邊扑

排除左臭呢樣野 傻更更真係幾得意

尖girl

一邊屙屎

屙完仲唔沖廁

今集 2個傻既講IQ

fetish既野

套野真係好on9

電次條mk仔換女快過換衫

槍之惡魔-乾十三

好好睇，一口氣睇哂40話
男主太吸引

唔係咁樣出條新女之後又虐主角嘛

又一條女

超好睇，有番當年每個星期等更新的感覺
男主同鯊魚人